救人！ 有無人認到呢到係邊？

From Tommy fb
有無人知係邊到？

自推

1

2

3

4

5

6

7

推！

8

屌人呢

點解唔揾黑警墊屍底？

無人

同我推上去 救人呀！

獨媒好似講緊,
馬鞍山

推

我淨係聽到tommy, 馬鞍山呢2個keywords, 唔肯定

推救人

有無link
唔見有嘅